除夕告白了 等結果

除夕告白了

祝巴打馬到功成。。 一齊做兵喇

心情就如等放榜
利申無讀完中學

祝你成功

咁夜都有人陪我 真係好 ty

#加油

祝成功

祝樓主成功

大時大節表白輸左一半

點啊家陣

謝謝大家 大時大節
中了獎
利申唔係懷孕

心情就如小鹿撞石春

成功左？

樓主加油
我只是進展中

係呀 有無幫我祈禱先

大時大節你約佢
佢肯出黎(兩個人）
多數都中獎

巴打2017有福啦

whatsapp 約？

祝心想事成

謝 你都係

祝巴打成功